新加坡公民在美法庭承認為中國收集情報

一名新加坡公民在美國法庭承認，為中國情報機構收集情報。

美國司法部助理部長德默斯在一份聲明中說，被告利用在美國設立的就業網站和虛假的諮詢公司，吸引一些可能令中國政府感興趣的美國人。

屌你咩笑到肚痛

monkey do monkey jail

Monkey想食兩家茶禮

moar

monkey spy monkey jail

制裁新加坡

Monkey See Monkey Spy

🐒🚔

屌你點搵到D咁既圖

Monkeys spy, monkeys jail